zei de rups nul op het rekest gekregen.
'Leg jezelf!'
'Ik kan het niet verklaren, maar ik ben bang, mijnheer" zei Alice, "want ik ben niet mezelf, zie je.'
'Ik zie niet,' zei de rups.
"I'm afraid I can't duidelijkheid' Alice antwoordde heel beleefd, "want ik kan niet begrijpen dat ik om te beginnen; en daar zo veel verschillende formaten in een dag is erg verwarrend.'
'Het is niet,' zei de rups.
"Nou, misschien heb je niet gevonden dus toch,' zei Alice, "maar als je een chrysalis - je zult op een dag, je weet - en vervolgens na die in een vlinder, ik denk dat je het een beetje vreemd, niet?'
'Niet een beetje,' zei de rups.
"Nou, misschien je gevoelens kunnen afwijken,' zei Alice; 'All I know is, zou het me heel vreemd voor mij.'
'Jij!'
